★[突發]正式宣佈IT輸入外勞！

香港IT狗食屎不是夢

HK No HK IT

隨便來香港墊我的底

50歲蝗伯:我識 ctrl alt del

IT專材

MOLAMOLA

輸入1000個

有冇聽錯

500億分豬肉

香港既IT狗被外判商撚化緊~!
輸入內地IT ...
等你地IT狗連狗都冇得做!

仲要first step

rip

銀行,機場每年炒幾多話

未畢業班IT狗，將來可以做乜？

唔緊要 香港it人才去做砌機架姐
出手低

準備失業了

賤價Sell 自己出去!

去C drive之後shift delete

IT狗冇工會、冇牙力、冇任何組織力量

所以第一個被屠宰對象

政府：神級專材

香港有料嘅IT人都出哂國，政府有無諗過香港啲公司點解留唔住啲人材...

今次玩撚猿

有冇見過Steve job 先

毒撚免費sell屎忽，都未必有人幫襯

嗰500億就係咁樣掟晒出去

有!in tv set

洗撚留自己人咩 比大陸人咪得lor 仆街政府黎

呢個政府都真係痴撚線 唔扔錢落本土人才/科研 仲話要推科技人才入境計劃

有百幾200億用在河套區起樓

呢幾年it先好景左
而家輸入支那人材壓價

痴線，上面班人好多人都係得把口，可以拎住劍橋學位但code都唔識打，真係想香港IT死咩

下屆選舉莫乃光玩完
無啦啦多千幾張建制鐵票

886 it dog

創科局成立目的係增加支那人口

岩岩畢業個班好景返d 又要去返12k 請個P仔

x2

點解有個人逐個comment負皮

咁多間大學都有CS
年年大量畢業生 science business 又可以入行
仲有D 咩boot camp
根本大量供應，仲要外勞
IT人真係用完即棄

準備乞食

老實講，有料都唔會黎香港啦。
大陸IT勁個班人，係大陸又高人工，又多花紅。
輸入個班係咩人心照啦

專材這一家（設計圖）

手機支付又全面進場，八達通又有危機了

入到BAT就係
大陸IT狗只有香港三分一人工
落黎又可以拎身份證
準備做爛市

老綜+公屋

WORLD NO IT

政府打手？

一個思想封閉既國家學人搞創意搞創科
算9數吧啦

x10

x11

我既意思係講緊輸入個班都應該係垃圾
勁既駛乜黎香港？

THEY ARE FAKE IT9

用IT9名義黎香港

除咗溝淡要驚之外

遲下用香港做中轉 玩輸入輸出科技的中間人...遲早俾美國BAN 9 埋

trump一早知

一定封hk

而家已經迫緊班冇樓既人返大陸住 交換人口

美國同日本係全球高薪挖走勁嘅IT，我有個fd俾日本公司挖走左，同一個position 日本開double人工，諗下點幫香港啲IT公司俾得起人工先啦，講緊高質做研發嗰批。

爭咩飯碗呀傻尻 佢開路比深圳公司 係河套區開公司咋

剛剛先bam你中興即搞import 支那IT狗
做到咁明我係美國都即BAM你香港

支那目的根本唔係係香港搞好IT
只係想加速換血

支那成日以為US唔敢搞hk

第時真係學句 printf("Hello World"); 就等於係優秀IT人才就真係笑死人 ，尤其係IT呢行好難評估一個人係咪勁，過幾年又update一次

BTW，政府咁樣搞，即係完全睇唔起自己班AP2同AP啦 咁就炒鬼晒佢哋啦

依家嘅侵侵，Block埋香港都唔出奇

美國禁止香港使用 windows 同 mac 會發生咩事 ?

禁止使用應該唔會，禁止apps開發有機

其實諗諗下香港堆公司唔搞科研 憑咩搵人地黎香港同你做... 大陸人不如去深圳，上海做仲好 外國更加唔洗講... 落黎為咩

食港女掛 食完即棄，等毒撚埋單

老貓

直頭係啦。

IT狗 連屎都無得食

Dllm

創科局拎左500億就係搞d咁嘅嘢?

唔係

500億入面一大舊拎咗去做前期CONSULT分完餅仔先

每日150名額換血唔夠快

唔緊要啦，香港it狗本身已經係黑奴
就算引入外勞都無人爭

it狗末日

創科局終於露出狐狸尾巴

成千個IT人湧落嚟，大陸IT人啲Code又垃圾，一啲料都冇，人工又做爛市

香港玩完，IT玩完

口講話要鼓勵創科，而家一口氣引蝗入室，唔止溝淡人口，仲要做Cheap香港嘅IT

R.I.P. HK
利申：CS學生

比你係大陸人都會咁做啦, 仆落黎做7年又多個居民權

身份證
同埋借香港跳出世界

香港政府出賣港人利益，
香港獨立！

香港人好快無訂企

依家公務員先最安全
出面打十號風球都唔怕俾人炒俾人淘汰
爆獲就搵vendor secon去補鑊

陽萎熊見過Steve job 就可以做局長做科技專材

狗咬狗

車咁咪姐係多撚餘 你玩樣核心技術 講明專門野 我比你在度做夠幾年野 終於有d成果你跳撚走，咪成個Project 玩完

IT發發

幾時到其他行業？

創科局真係可有可無

CIT之恥

玩撚完

真係唔明 條友係cit standford讀過書又係intel做過嘢
老咗變到撚On9

比人知道左IT 狗最多人反共, 洗撚晒你地埋友先!

個頭叫人去大灣區發展，呢頭就輸入外勞
好亂呀

痴鳩線 輸入大陸人材壓價又得 輸入掛名人才 實際權貴親戚又得

小學都有教，It is dog.

依家已經食緊，遲D連屎都無得食就真

已上杭州發展

腦魔高瞻遠矚，綜援必勝

先輸入外勞 食左頭啖湯霸哂啲好位同高層位先 等你地班人嘈先培訓本地人才 到時中國人head住本地人 睇你班人仲有冇能力講民主講經濟自主

覆佢之前留意下個用戶名先

到時大家用既APP/網頁 準備比人輸送資料返大陸

又準備對人唔對事

最緊要都係香港D IT head 守得住 唔好比大陸人做野 中資就算9數啦

大陸人為居港權比錢來返工，it 狗34.5 仲守唔守得住

根本就唔怕, 佢地得一個優勢就係一日有48個鐘

揼錢益外勞

果d都叫IT人? 算撚數啦你

守到，因為法例規定

但free OT要増加

500 憶幾撚創新

以前分公司班支那同事, 廢到喊

本身都低人工 你仲輸入外勞 真心on9
fg 有13k都偷笑

返番08年雷曼個陣
真係做老麥仲高人工過寫code
老麥都仲有個包俾你食
寫code屎都無得你食ot仲要自己俾錢買埋晚餐

人乜撚野呀你~!

邊度有講IT人呀! 文盲?

大公司搵印度人
政府搵支那人

其實做緊嗰啲就唔洗太緊張，大學生都唔洗怕，但係ive嗰班就麻煩了。

輸入IT外勞=輸入支那IT狗

一方面叫人去大灣唔知乜撚區 另一方面又引入大陸人 殖民計劃

大陸勁果班。畢業都兩萬幾人仔未計花紅 （識人係咁，出18個月糧）
係大陸要出走果班。係垃圾來
不過如果香港班IT 狗連大陸既垃圾都不如既話.....
咁就要反省下自己出左咩問題

好彩移咗民

又無香港人份

傻豬黎
香港tech洗乜你勁
求其請個人handle住 就得
最緊要低成本

想整多D大陸人落黎監控香港

創科局做勞工署嘅野

香港IT狗rip

點解唔用remote hand

IVE仔唯有再頂爛個市

拿最低工資夠了

增加功能組別選民

仲嫌150唔夠快

同大陸人合作過就知上面有兩類人，一係好勁一係好癈，好勁個類大陸都出得起價請佢又洗乜落黎，好癈個類黎香港咪又係做手腳人，vendor 同si先最開心有平價勞動力

programming一早有外判去印度or大陸就係賴曬屎先返黎請香港人，大陸人落黎都無用屎就係屎落黎唔會變

請supporting普通中型以上公司請人都請個有經驗啦貪你大陸落黎平D咩，一陣比你隊霖成個infra /network成間公司就執得

不過小型公司請個support手腳人平左

500億大灣區, 1億香港電競
輸入外地科技專才, 請本地職員
香港人

中興華為要炒咁多人，香港身為支那嘅殖民地
唔幫手消化啲點得呀

老老豆豆另外睇法 我覺得大陸公司不如黎香港插針 小型公司應該更難生存 佢地人工會收平d我又唔覺... 因為佢地在大陸需求仲大 佢真係有料點解唔逗人仔逗港紙

其實好多中小型之前已經判左好多野project 番去做, 之後做到成督屎咁番落黎要揾人執過又晒時間
我估中小型而家唔會貪你小小, 之後食屎食到你食

港豬齊乞食

IT 狗要長住香港係咩概念？ 照計係得中低層維護人員先需要長駐公司，高級開發人員根本距國online作業～

做緊嗰啲=fired

5k唔知仲有冇人肯請

因為真正目的唔係黎香港搵大錢，係換走香港血

有個外國回流朋友岩岩先收到ibank IT offer

5K IT 不是夢

綜援三糧高收入過IT9

500億原來係咁用

低過台灣大學生22K

正式成為香港首批技術難民

香港IT狗

仆街政府

大家移民啦

遲下 真係開拖，美軍接管香港就好

係咪On9？it得Program?

On9
好似馬會之前咁出事，你估會將operation俾支那人做？

好好笑呀

明食 IT 狗啦，呢鋪，
IT 狗夠膽出聲反抗，就唔會有噤多外判，判上判啦

Programmer要習慣下大陸佬用拼音做Variable名啦

鏗哥呢頭吹cs果頭收皮

其實香港不嬲都有個專才計畫俾支那人入黎, 而家仲要搞多個特快專才, 明正言順引支那外勞, 真係仆街黎...

近年香港it真係好難請人, 尤其香港人老細果d濕鳩有開工冇收工人工又低既賊船... 早十年八年前仲可以每年一批批fresh grad送俾佢地搵笨柒, 近年已經愈來愈難請, 而家就送d支那專才俾lee班應該俾市場淘汰既廢老續命, 香港it邊有出路

利申: 十幾年前科大cpeg畢業入左火坑好彩5年前轉左去d mnc 先走得出無間地獄

啲印度同贏國邊個鬥賤啲？
大陸：寫code寫到玩拼音
印度：事撚但但唔洗講

冇收過堆code有簡體字

無限輸入印度強姦專才
香港強姦罪案急升

咖哩國雖然溝通唔到但起碼有貨交
終國sub仔,寫完出黎一舊垃圾仲要幫佢執手尾..... 再衰d既可以尾數都唔要walk away仆街吹佢唔漲

來生不做IT狗
睇嚟一畢業就要失業

其實係所有科技，不止係IT

同埋我又唔覺得會特登搵個12K P仔
其他國家大把機會俾科研人材
人工平既洗來香港?

仆街，又溝淡香港人口

int hang, lie;

想問下你fd 係專邊飯？

真係專係做埋d online野

無啦

IT不嬲係全世界都係熱門既移民職業
你有料都可以去美國日本做
同埋外勞只係收QS頭100既大學學生
引入多啲勁人話唔定可以一洗IT既廢頹氣
依家香港IT咁頹就係因為冇人重視

究竟it 仲有冇讀既意義

護老院？

有
但讀完唔好自己擇做地底泥
讀it唔好做support,唔好做oper
呢兩個位唔係it工嚟
但啲老細會當係it post咁請人
冇嘢學同勁浪費時間

今次仆街喇

Now 新聞訪問果個老闆連廣東話都講唔正就話輸入「人才」
擺明係強國殖民

計劃規定申請的科技公司或機構每聘用3名非本地人士，便須聘用1名本地全職僱員和2名本地實習生。這些本地僱員全部均須安排從事與科技相關的工作。

要溝淡都有d難度wo

689整出黎引入共9

點解每3個非本地先一個全職

過幾年蟲蟲就會變態甩皮，變成本地人
到時再請蟲蟲如此類推

仲有可以成家移民來香港
計返條數可能係一個香港人拖十件蝗落來

有
可以換光管 買tea 修理公司電器

IT蝗:慢慢來，你地香港公司賠咗一個月人工先

大陸佬實贏哂
成班翻牆專家黎既
我強烈要求香港都要翻牆先可以用fb, ig, whatapp
咁先有得同班大陸佬死過

IT狗狗都冇得做

Molamola,玩撚完

睇黎你未睇清楚
根據呢度

具 特 別 認 受 性 的 大 學 指 「 QS 世 界 大 學 排 名 榜 」 、 「 倫 敦 時 報 高 等 教 育 世 界 大 學 排 名 榜 」 及 「 世 界 大 學 學 術 排 名 ( 又 稱 「 上 海 排 名 」 ) 最 新 公 布 與 STEM 相 關 的 排 行 榜 上 首 100 間 大 學 。

一來可以用中國既排名表
二來剩係計 STEM 科既排名, 唔係睇成間大學, 一定有大把中國學生可以落黎喇

就畢業

政府識玩
搵班最軟弱嘅IT狗試水溫

打工只係門面
做夠7年做香港人至真

香港本地大專一年加埋有冇1千IT畢業生？

X2

rip

唔好咁天真啦
你估真係愛咩哈利

轉得行

所以中學生讀緊書既 成積好 緊記搵有牌既專科,醫療科去讀

港中科理城浸公IVE Space HKCC/Speed 一車車畢業生

啲nds玩晒 仆街啦今次

拼音variable name

個計劃擺明係輸入支那人啦

睇個計劃得益既都係科學園真係玩高科技個d公司, 其餘公司要申請好似都有d難度, 競爭唔會一下子大左吧

it狗失業了

聽個比例先攪笑
請三個外勞, 先至請返一個local

緊係啦

中國冇電子可以發展咪唯有帶黎香港

贏國人又fat fat

其實有冇得反對架
係咁叫人去大灣區
但又叫啲人落黎
好前後矛盾啫

HKNOIT
晒銀紙都唔好啦
比人標籤咗矮肥柒毒 想有前途就唔好做IT

頂你😂咁原本想做科學園個d人咪流出commerical 全部grad一齊apply銀行😂
銀行個d已經瘋狂炒人，依家咁多人又可以瘋狂壓價

唉屌你陽痿熊

香港I.T.
莫乃光真係好廢

CS黎計，係目前黎講最準，其他都係bullshit（尤其QS）

根本要睇返政府點樣審查請唔到人呢個標準, d公司吹到普通bi都請唔到人就肯定玩死本地生, 但high tech果邊香港係無咩人掂, 最受影響會係讀緊phd果班突然多左班蝗爭飯食, 但phd果班為數唔多, 競爭唔會因為佢地大左好多

最撚on9就係1000個名額, 8大cs fg加埋都唔知有冇咁多

lm

8大肯定冇
加埋ive堆大專就有機
香港地讀CS賤過地低泥

一間正常公司最多都係請2, 3個識high tech野既跟proj就得, 何況香港現時high tech個內需並唔係大, 個名額100至150就正常啦, 佢開到1000個咁多, 如果佢審查係連請普通p仔/ap 都批既話it狗屎都無得食

香港嚟緊啲科技公司名
香港移民科技有限公司
香港低技術科技移民有限公司
香港創新移民科技有限公司

Degree 畢業1年或者master一畢業就合資格
根本連junior post p仔都俾人搶飯碗

我地眼中oper &support根本唔係it

你就係